{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "훈장골한우짝갈비"
    },
    "text": "フンジャンゴルは韓国料理ブランドで、ヤンニョムカルビと咸興冷麺を専門とするところです。 ここは京畿道安山市常緑区城浦洞に位置し、20年以上の伝統を誇ります。 メインメニューとしては牛カルビ、豚カルビ、咸興冷麺が人気です。 牛カルビは甘いタレに漬けて炭火で焼いて食べる美味しい料理で、豚カルビはボリュームたっぷりで気軽に食べられるメニューです。 咸興冷麺はコシのある麺に辛くて濃いタレが特徴です。 こちらは平日の午前11時から午後3時までは正式にも販売し、2人前以上注文できるのもメリットです。 また、店頭ではミールキットも販売しています。 店舗は1階と2階に分かれており、駐車は建物の駐車場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フンジャンゴルはどんな料理ブランドですか？",
            "answer": "フンジャンゴルは韓国料理ブランドで、ヤンニョムカルビと咸興冷麺を専門としています。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルはどこに位置していますか？",
            "answer": "フンジャンゴルは京畿道安山市常緑区城浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "フンジャンゴルのメインメニューは牛カルビ、豚カルビ、咸興冷麺です。"
        },
        {
            "question": "牛カルビはどのような料理ですか？",
            "answer": "牛カルビは甘いタレに漬けて炭火で焼いて食べる美味しい料理です。"
        },
        {
            "question": "豚カルビはどのような料理ですか？",
            "answer": "豚カルビはボリュームたっぷりで気軽に食べられるメニューです。"
        },
        {
            "question": "咸興冷麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "咸興冷麺はコシのある麺に辛くて濃いタレが特徴です。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルでは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "フンジャンゴルは平日の午前11時から午後3時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルでは何人前以上注文できますか？",
            "answer": "フンジャンゴルでは2人前以上注文することができます。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルではミールキットも販売していますか？",
            "answer": "フンジャンゴルでは店頭でミールキットも販売しています。"
        },
        {
            "question": "フンジャンゴルの店舗には駐車場がありますか？",
            "answer": "フンジャンゴルの店舗には建物の駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 371
    }
}